有懸紅就拉左人，有人篤灰？

上水亞伯中磚死左，尋日出80萬懸紅，今日拉左人，有金手指？

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜